香港藥劑師學會會長建議長者接種復星疫苗 科興疫苗留給年輕人

香港醫院藥劑師學會會長崔俊明說，德國BioNTech與上海復星合作的疫苗有效率較高，但出現輕微發燒等副作用的機會較大；北京科興疫苗的有效率較低，但副作用亦較小。他認為長者可接種有效率較高的復星疫苗，科興疫苗可留給年輕人。

呼吸系統專科醫生梁子超說，在防控重要關頭，不需要介意小部份人接種疫苗後出現傷風等輕微病徵。

真係放棄左香港年輕人

副作用的機會較大 又推廢老做白老鼠

食屎啦你
愛國點可以唔接種國貨
又想分裂我地藍絲？

50%有效
ON9都唔打啦

D 副作用會整死d 老人架